唔訓既你 依家做緊咩野?

多事

諗緊一個人

又係你

啱啱踩完版 依家準備返屋企

真

搵佢

岩岩同條女個心斷埋

唔明

心痛緊飲酒

Snapchat入面有樣野叫草心
果個心冇左

正

毒撚冇膽
加埋同人哋又未係好熟

咩事

睇緊呢個

振作

算啦巴打

咁你諗多陣先

睇緊碌屎

諗住星期五煲野飲拎去接佢收工

唔想算住
星期五真係唔得就算

一路被flirt 到最後沉左船先話唔會一齊

好
加油

咁仆街
咁真係要振作

你exam完未

唔想溫了

車緊個客去板橋
下個客係府中去基隆再去瑞芳

考埋聽日就完
你開sem未

好
支持

台巴

開左啦

你養我？

加油

米癲

睇緊你個post

對個男仔有好感，但我勁傲嬌，覺得佢靚仔都要話佢個樣ok啦 一般啦 我覺得我別扭到end得game了

投機緊加密貨幣

你又咁夜未訓既?

唔直接話佢靚仔都岩既
費事令佢自滿
但最深入d就唔識了

想裸辭

爆緊seed
聽日考試

喵🥺

洗唔洗養家
唔洗可以一試

Deadline fighter 仲咁得閒上黎開post, 服左你，btw 加油!~

唔洗既
但驚搵唔到

9up是必須的
多謝

香港地肯放低身段應該搵到既
如果真係辛苦咪抖下先

讀緊咩?

<--

IT好呀有前景

有苦自己知
溫豬先

識左只兩星期左右，諗緊太快約佢會唔會唔好

手快有手慢冇呀絲打

你都想比樓豬養？

想

佢去咗溫書

溫緊豬
蒸緊小龍包食

進度良好

小籠包勁好食

話說我聽日又係考試時間
又要搵手足幫手開post
除非我早考完早走

OT

我彈緊結他未想溫住

加油巴打

唔緊要
仲有時間準備

你咁講我宜家開始睇了

嬴了

溫到6點
捱唔住

有兩日九半

訓唔到 食得太飽

好彩open book woohoo

有冇住hall牙

係屋企行下先

真
好葡萄
我要記憶麵包

都話㗎啦又唔信
收工了 夜啲傾

冇reg

依家先收工
小心渣車

讀多個bachelor

點解
咪又係要考試

應該會易啲比你openbook

睇prof
prof驚人出貓就逼人campus考

睇緊NVIDIA 直播出RTX3060

咁應該睇地區我呢邊嚴重啲

思考緊人生

諗緊幾時有男朋友

我好多同學都唔考聽日個試
等re exam再逼個prof俾佢地online考
因為好多人返左自己國家上堂

有冇諗到d咩
btw你前幾日係咪入過黎?

唔諗就會有
認真

以前冇諗過呢個問題都冇

你溫唔切都可以試下

人見到都識唔到

好乾燥

唔想再見到依科野
死都要死掂佢

唔會
利申燈神

識住hsemate先

訓唔著 聽日仲要7點起身返工

搽lotion

auction

就係講緊housemate

加油巴打
唔好上連登吧

auction易
理解到
其他要背 就死

咁個prof唔係應該一早set 好online exam?

以為你住hall

每一次失眠都會見到呢個post，然後入黎呢個post，話自己失眠

未
睇到時武肺情況
如果prof繼續唔肯online
d同學會sd email俾大粒野問佢係咪唔顧及學生安全

你返campus考？

食褪黑素力推

唔上連登都訓唔著

睇緣份啦
最有機會真係煮野食果陣

hall唔好住啲鬼仔仲要唔戴口罩

Yes

暫時諗到：做多d有意義既事 eg 追求夢想/目標、幫助有需要既人 例如黑衣。然後思考黑衣既人生意義 然後stuck左係度⋯
無呀 我第一次入

真 hall仲要勁貴

搭飛機番campus考試

唔知點搞
祝巴打快D訓著

今日開心番

真希望佢哋考完試會叫我出廳玩

Hsmate 全部香港？冇陀地？

Oh 我記錯人
唔好意思
你思考住自己人生先啦
未諗住自己唔好諗其他人住鳥

Hall會貴過出去住咩？

之後唔係suite嘅話要share廁所懷疑佢哋條撚生錯位

真
依邊都平既
係麻煩d

恭喜

你出廳，佢哋係房玩

Hall要9000蚊港紙一個月 crazy

有冇副作用架

支持
或者你自己join
唔洗怕醜

冇

對眼生錯位咋

我淨係見過兩次個廳係有人用我諗我夜晚瞓嗰度都冇人知

share廁所 真係不了 除非全部flatmate都好乾淨整潔

前提係佢哋要玩明明有叫過我玩just dance自己嗰陣唔識珍惜

應該係搬出嚟個廁所靚好多

仲有大把機會
下次主動d join

係下年唔知點算

好耐冇見過佢哋玩了

下年你冇左en-suite?

冇，我等陣send條link比你

唔怪之得英文會退步

褪黑素咩黎

玩PS4/5?

唔係 下年唔知有冇得住house。。冇house嘅話就apply ensuite
ensuite都冇就瞓街算

全男？

係好橙

你哋個度間間差唔多價？定係個別咋？

你果度冇得再住？

一次玩just dance
一係啲housemate聖誕食飯不過佢哋冇叫我所以自己係房

自己既人生意義來講 之前已經思考過好多次，至今依然無咩有意義既進展

令人眼瞓ge 物質，人體本身都會分泌

租出面平好多

全男嘅話我同佢哋frd咗好耐了

係 租一年

Wtf，我點都會叫la,唔叫會覺得自己好仆街

諗下有咩自己係有興趣

諗住一個已經唔可能再一次齊嘅女仔

咁再搵下出面其他house?

笑人豬排

唔知佢哋嗰晚自己嗌咗炸雞入房食

要有人同我夾先得

佢地當中有香港人？

Random搵出面咪得 之前我都係random搵
再唔係住host family

我唔係同嗰條撚屌住

全部都香港人

有冇人有食褪黑激素瞓覺

搵唔到我之前個post,呢個都ok

嘩 咁佢地好pk 聖誕果日圍內食都冇叫你 唔你香港人互相照應架咩

你製造咗自己一個好cool Ge形象比人

邊個撚屌

難搵啲囉
我諗住問下個coursemate 之前聽佢講過話想搬出去住 但唔知會唔會侵埋我同埋唔識佢

好似無乜，真係失敗

真啊

空車返緊台北
做多單就返屋企了
岩岩個客暈車浪
要中途停車俾佢落車嘔

我都唔知
派對裡凝望
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

搵鬼佬啦，融入當地，又可以玩開啲

香港人好似個個細開始就比人埋沒興趣

佢叫埋我食我就唔洗自己入房我唔想㗎

冇嘢你當我冇講過

仲要住埋同一間屋 平時見到面會傾計？

但驚佢哋好lehe

有冇人長期依賴腿黑素黎訓覺

屌佢老尾打錯字搵到我仆街
好彩留咗名
去iherb買

見你買雞所以費事叫啩

睇下邊個housemate囉有一個唔會 其餘三個都會say個hi

有d都好整潔 你上租屋網簡下人

no 係佢哋冇叫我先買炸雞

係喎屌！我留意下！

諗到啦 我依家既興趣係上連登

係香港唔可以講夢想同興趣

原來你係靚仔gay 佬要求好似好高

算啦，唔好再提

唔係gay

不

但係靚仔

LKF USB fced

年半online sem 請槍請到窮，好彩最尾有offer

同埋唔靚仔

Asso/hd?

準備換電話前del下相
點知發現根本del唔完同ex既相

等緊安眠藥力發作

食褪黑素啦，純天然
利申唔係打手

我都係呢個月開始食自己試咗先推炸

未試過失眠

美滿人生

未試過失戀呢

次次都你飛人

有報應㗎！

算準時了 唔洗做咩

Thanks 巴打

買1g試吓先
1g都好夠

Ching long time no see

返到去未

溫溫下訓q著左

畢業前最後一個sem 成日係張床瞓到45點 唔健康之餘又好浪費時間 明明之前係hall都無咁懶
Intern wfh, 做哂啲急野就瞓覺等email, 本身覺得愈來愈忙 但人工就收緊intern價 明明最後一個sem應該放鬆啲 cv又攞左
總之覺得而家唔知做緊乜
將來又唔知點 好攰 無錢 無目標 無人生

緊係番到先覆到你

你開始溫未

你依家做intern都係為之後做野鋪路
你已經領先緊其他同期既人架啦巴打

溫緊了溫下彈下溫下彈下
不過呢課最難

sor溫到溫溫鄧鄧

咁專心d溫啦

本身就係 賴咩溫書

你都好得閑播清

專心溫好悶

唔係溫豬me醒早nap左

唔算

應該點先會令自己早啲搞掂啲野 明明日日都係瞓覺好得閒 唔想瞓走哂啲時間 可能關環境事 以前住hall有自己空間都會搵啲野做下 而家屋企無私人空間
我要做fyp, 練英文, 學新野

但你頭先都nap咗

分左手3年
見到佢著返之前我氹佢既聖誕嘢
可惜佢手戴左戒指

-.-陣間出去煮嘢食唔知會唔會見到housemate

想nap到自然醒

Plan好自己每日要做d咩
當好似返學咁
逼自己唔好走
睇下得唔得

不要看吧

好
支持
Active d

行上樓敲佢哋門
me ->

現實:

考完有排你瞓 挨多日

...你25到

收到
食左晚飯未

激將法

食咗啦 你呢

我會試吓
曾經有段時間有去做gym 我會plan 少量嘅野 然後夜晚食完飯去做gym 因為plan左每日練咩練咩 個人生的確規律咗 加上有運動 每日都唔會太夜瞓 但而家無做之後 個壞問題又返黎 日日瞓瞓瞓 無目標咁

食左
懷疑食左所以先咁眼訓

煮咩食啊今日

咁試下用其他目標黎代替原本做gym
例如搵樣野學
每日都學少少都plan

溫書真係唔可以食飽 入唔到腦

諗下聽日考之前食d咩小食先
費事食咁多搞到記唔返d野

avocado egg on toast

好主意

好主意 但整唔整係另一件事

俾你發現左
唉諗諗下
未溫完d題目
冇咩心情諗食咩

爭幾多
聽日餓就會諗到食乜

都埋緊尾
真
溫完想即刻訓
唔知訓唔訓到

冇人

餐蛋麵（辣雞）

下次努力啦

咩辣雞

溫完咁攰 夠暖就好易瞓

咩色？ 太辣食唔到
頂盡粉紅色

想有人陪我skype住做野 好眼訓 但又要繼續用電腦做野

辣雞麵

黑食到流鼻涕

上連登睇下有無嘢笑下傾下屌下

希望12點訓到
之後5,6點會自己醒左

仲差幾多未做完呀

搵唔搵到

整緊notes 但個腦係睡眠狀態

仲有習要補咩?

小妹哭𠹌咗

兩個 仲要改埋功課 我要暈了

癲

點解瞓唔得耐

唔知
緊張掛

會咩 感覺唔似

你又知

我初頭唔知黑色係最辣。。

都話感覺 中唔中

但你繼續食

呢個post之外仲搵緊
搵下囉我又唔急

冇其他色買
有少少水就唔會咁辣

包醬我落兩滴max

想傾咩

唔中
巧緊張

咁仲傾咩 溫豬啦

兩滴冇味喎

有另外包粉

你講緊粉紅色？

好啦

係

黑色一包係醬 一包係芝麻紫菜
好耐冇食過其他色

冇食過黑色

但我我唔係好覺唔同色嘅辣有分別都係咁辣

落少啲咪得

呢邊冇其他色賣

有冇食過隻韓國芝士公仔麵

係咪黃色嗰隻

就快12點

yessyy 好好食

溫完未

爭5條記完
但唔知之前果d有冇唔記得

有食過啲芝士粉
唔知邊度有得賣

聽日考？

矛錯
想快d搞掂佢

上網有冇
我呢邊本身有不過lockdown賣晒

聽朝早啲起身再記

瞓之前唔好玩手機諗多次溫過曬嘅嘢先瞓 咁樣好似會好啲
不過自己懶得諗

你嗰邊咁識食
呢邊internation market得黑色

真
可能早過你起身

唔得
要轉珠

依位姐姐一睇就知係食家

諗住幾點瞓

真好嘢佢食曬
btw佢大過你？

記埋依5條訓

唔知

加油比啲愛你

多謝

呢度似我最大

都係遠啲嘅中超先有

邊方面

哦
幾點考

2點

我唔係姐姐得唔得

明明你都識食

咁姨..

咁瞓夠先起身溫都有時間

仲要好貴

年紀

矛錯
希望8點起到身

我食過幾次咋你成日食

殊

butter (勁25)

5鎊幾4包

唉
真係老了鳥
記憶力衰退

聽住先

咁撚貴我呢邊3鎊幾5包

無啦
聽日再算
早唞各位

唔通成日食難食嘅野咩

早抖

我都覺得唔得
但較定鬧鐘先

應該俾人呃了

我成日食平嘅嘢

平到
可能好奇絲住貴價區
讀名校

我嗰隻係黑色唔知係咪平啲

補補佢

真。。唔知佢係香港有冇用過八達通。。

唔知佢知唔知有2蚊硬幣

可以食咩補

snooze完再瞓

平都可以好食

Me較左5個
點都要起

唔好散播謠言

都唔同麵 以為你講芝士麵

夾埋蝦我

外國邊度搵

夠精神背咩

唉我都唔知
頂硬上啦
好彩唔係考朝早咋
朝早就要8點考

知我補咗啦嗌你咩

瞓啦咁你

應該用開紙幣

難啲有

係黑卡
點會仲用cash咁傻豬

差唔多啦

應該係。。之前放假會坐私人飛機返香港

自己煮

冇心情煮了
下年瞓天橋底

明明開口問就有

諗住下個禮拜左右問下個coursemate
但未諗到點問

講到人地一定say yes咁 -3-

hsemate果度放棄拿?

你唔問一定no

小弟面皮薄
要心理準備
下個禮拜問

你唔係話佢都想搵人租咩
咁咪直接問搵到人未 可唔可以join

好似你又啱
自己好似諗多咗

You is on99

我係度諗點問先最好

1點訓

明天加油

多謝
你都加油

又推遲 笑咗

直接啦妖 又唔係表白

仲係冇咩信心
望多幾眼先

你覺得應該問佢下年係咪租屋先好啲 等佢答係 再問夠唔夠人
定係
：hi我係邊個邊個邊個 你下年係咪租屋住呀 我可唔可以join
咁？

明明瞓醒仲有時間溫

。。諗緊點樣冇咁唐突 話曬唔係好熟

驚訓過龍
禾巧懶訓

你問緊邊個
hsemate定coursemate

係喎你之前咪話想租屋嘅 搵到人未 可唔可以join

coursemate

好 copy低先

我以為hsemate-.-
問佢搵屋搵成點
我都搵緊 可唔可以join埋

但唔願瞓
寧願宜家瞓夠8個鐘
9點起身夠精神 仲有幾個鐘溫
fit

諗住臨訓前食晒入腦會易記d
好
收到

已經被housemate放棄咗
呢句幾正

其實可以用同一段野問下hsemate
多個機會都好

睇人掛 我臨瞓前一個鐘唔溫得
個腦太active反而瞓唔到

我下次同佢傾傾下計再問下

溫書個腦會active
我越溫越眼瞓

死啦我有少少咁樣
都係快d收皮算

我好眼瞓但個腦係咁諗野會瞓唔到/瞓咗等於冇瞓咁

goodluck

我試過之後拎手機玩到眼瞓先瞓好彩第二日冇嘢做

好辛苦 所以瞓前盡量放鬆 未溫晒都係咁話

名校生tips

刷完牙
可以睡了

你都加油

玩完我未

幽默絲